八強會唔會一隊西甲都無

有巴塞

當我地皇馬流？
準備3連霸

車等俾巴塞入6粒啦

真係當皇馬流
皇馬仲有歐聯第一人

五隊英超入晒八強

唔記得左西維爾

雙曼小組保送到8強

應屆世足，史上最佳球員會入唔到8強？

鍠馬對P$G始終都係皇馬高一班

樓上一班sum jin

皇馬有史上第一人喎